[求救]放周國賢飛2張(13/12)

是咁的，男友係周國賢fans，今朝一早諗住surprise 佢買定演唱會飛，點知買唔到就上左演唱會飛網到買...點知佢已經買左

求入手價放返兩張飛...

活動: 周國賢
門票: 區域 Upper Tier , 排 , (2 門票)
門票說明:
場館: 麥花臣場館
日期: 13 １２月 2017, 20:30

Total : $1671

有單、無cap水
利申: 自知on9買黃牛

男朋友favourite....

推

再推

屌你助長黃牛

排 1000

第一次見黃牛post咁有誠意作故
你附送有黃漬底底應該有人接貨

排900

係咪企位黎？

留tg ok?

原價

原價+50

1400 ok?
留tg

加場

係.. 笑死了

都有人會收既 不過原價囉

1400就可能會要

Tg我傾傾

1400

高價

想問仲有冇？

想要
tg : ansonlok0214

有興趣！tg: findhy！！！

想收 求放